迪迪仔咁勁 其實都係摩神教得好

無左摩神教路/做research
即刻衰撚到

足球界既摩西